MOMOLAND專輯初動突破！！！

【初動】 MOMOLAND 特別專輯 <Starry Night> 12xx張

歷史初動紀錄
180626 mini 4輯 <Fun to The World> 19xx張
190320 mini 5輯 <Show Me> 25xx張
200102 單曲 2輯 <Thumbs Up> 11xx張

突破1000！！

MOMOLAND真係蝕住做

冇牙雨睇條能

100蚊隻都係得十幾萬蝕住黎做，唔怪得個mv咁啦

破一百隻
得返nancy頂住成團算係咁

公司窮到咁但nancy都係瘦唔返

食得多藥咪肥

吓 姐係baam 個張都係賣得1xxx?

唔知有冇計回購

想問下有咩女團係銷量仲差過佢地

下 見佢地之前D 歌既 VIEWS 都唔少架WO
銷量咁低

反而好奇咩人會問佢地嘅專輯

打個和啫

冇左妍雨
差咁d

都唔知佢地d view邊度嚟

貼錢買